有冇人記得以前維他有隻茉香豆奶

應該都8,9年前 因為我好記得我嗰陣小四小五個補習老師成日買比我飲 好香茉莉花味 雖然都係artificial flavour

同期仲有隻芋頭同紅豆
但依家得返紅豆

評已正

我都中意

好想飲

仲有香芋味呀

茉莉花好似tempo紙巾咁
但想試返

細過好鍾意飲呢隻、紅豆同朱古力